{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054384",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=956&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부평 호텔 아이러브유"
    },
    "text": "富平宿泊業連合会の駐車場は3台の駐車施設を保有しています。 地下鉄では号線に位置する富平駅をご利用いただけます。 また、すべての客室ではネットフリックスを無料で視聴できます。 iPhone、Cタイプ、5ピン充電器も客室内に備えられています。 さらに、客室にはウォッシュレットが設置されています。 歓迎事務所では使用できるアメニティ（使い捨て用品）が提供されます。 ただし、環境負担金のため、使い捨て用品の使用を自制することをお願いし、未成年者の入室は千ウォンで販売され、発覚時には払い戻しなしで直ちに退室措置が行われます。 金、土、日、祝日に連泊される場合、貸室に追加料金が発生します。 また、2名を超える入室の場合は、1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 利用時間を超える場合にも追加料金が発生しますのでご注意ください。 最後に、1部屋あたり1台以上駐車される場合でも追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はいくつありますか？",
            "answer": "富平宿泊業連合会の駐車場は3台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "富平宿泊業連合会の最寄りの駅は富平駅です。"
        },
        {
            "question": "どの客室でネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "富平宿泊業連合会のすべての客室でネットフリックスを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室に備えられている充電器の種類は何ですか？",
            "answer": "富平宿泊業連合会の客室にはiPhone、Cタイプ、5ピン充電器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "富平宿泊業連合会の客室にはウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "歓迎事務所では何が提供されますか？",
            "answer": "富平宿泊業連合会の歓迎事務所では使用できるアメニティ（使い捨て用品）が提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室には制限がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の入室は千ウォンで販売され、発覚時には払い戻しなしで直ちに退室措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "金、土、日、祝日に連泊する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、金、土、日、祝日に連泊される場合は、貸室に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "2名を超える入室の場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "はい、2名を超える入室の場合は、1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "利用時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、利用時間を超える場合にも追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "1部屋に複数台駐車する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、1部屋あたり1台以上駐車される場合でも追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 446
    }
}